單例模式 (Singleton Pattern)
=====
* ### Ensure a class has only one instance, and provide a global point of access to it.
* ### 確保一個類別只有一個實例，並且提供一個存取它的全域方法。
* ### ![image](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/raw/master/DesignPatterns/Python/%E5%96%AE%E4%BE%8B%E6%A8%A1%E5%BC%8F%20(Singleton%20Pattern)/%E5%96%AE%E4%BE%8B%E6%A8%A1%E5%BC%8F.jpg)
